其實女真係要keep住去溝

就算你有女朋友
都要keep住溝
萬一唔好彩散左咪可以即刻搵過第二件
未散又可以當friend約出黎XYZ

狗公不了

你依啲人一定冇女朋友

🤭

識新朋友都唔得 cls

keep唔keep住溝散咗都可以即刻搵第二件架啦

最好溝D有仔既女女，大家公平少少

仔同女都係

就算係溝都比返少少尊嚴
唔好溝肥婆豬西

靚女唔常見
拍拖期間見到當然溝左先
散左先黎搵靚女太遲了

當然
唔食垃圾

原來你d朋友係溝返黎

靚女keep住溝我

呢個心態一字謂之曰：賤！

條女一齊左都要溝佢

我都係

係
咁樣諗野係唔得嫁
簡單D講即係未玩夠

多謝

當你係兵

以為係講梗keep住溝女朋友

冇所謂
我都當佢免費雞

吾系牙

真

將心比己